遊樂中心為明日重開準備 設施之間加隔板加強清潔按鈕

政府明日凌晨起放寬部分社交距離措施，部分處所可以重新，包括家庭遊樂中心、遊戲中心、麻將天九耍樂處所等。

其中在荃灣，一間設有氣墊球機、擲彩虹等多種玩樂設施的家庭遊樂中心，正為重開作準備。有員工說，已在機器之間加設隔板，會特別清潔機器的按鈕等手部會接觸的位置，明日重開後亦會增加清潔次數。客人入店前要先量體溫及戴口罩，如有需要亦可拿取即棄手套使用。

全文:

幾有趣

不如立法食緊飯禁止傾計啦，on99

隔離d阿叔阿伯好煩 成日偷睇我點玩 今鋪你仲唔死

係咪可以夾公仔啦？係時候分享喜悅啦！